金判坤快D開港足POST

1001呀你

港超post一有你就推撚爆左

屌

u open

港超個POST太多野要COPY

而家sponsor體育減到幾多稅
睇埋d刷支那鞋運動乒乓球排球都唔覺有d巨頭公司有贊助

留返一陣有POST先討論,呢個POST唔係港足POST

搵人開啦
電話好難開

我開啦

呢個點架

港甲討論區